可以Del撚左個 無線新聞台 佢

唔識就自己剿說明書
唔好比佢遺害人間

但屋企人識追台

係del mytvsuper

係佢地面前成部電話打爛佢 對住佢地講 who next

請問點del?

I mean the apps

ok, i see, thanks